港豬唔好用父親節做籍口

食飯唔洗好耐
遊行前後食都得